[媽的貢丸] 如果連登要成立忍刀五人眾，應該要有咩人？

馬丁路乜鳩？
谷德昭勁？
仲有無其他煩膠

百君

膠力無敵
易容遷徙

我邊撚度煩膠

I get excited when you kiss me like that

老納

冇fat c同衲dee說不過去

老娘

花與愛麗斯
已經兩個人

邊位

百里香